如果好想紅日係星期六，係咪好黑心？

樓主返緊六日輪休